停止性騷擾女性政治人物

黃Gphone真人有冇2米高

你班hihi淨係識得派膠J女
人地做實事你就性幻想

性騷擾 譚惠豬？

你屌埋我果份

唔敢唔敢
比你上先

連名實名制 呢類post一定冇哂
同時連登已死

唔係咁多人性幻想晴b 會咁快上位？
win win 啦

行得出黎預左俾人講啦 又唔係講佢衰 讚都唔得？

黃之峰一早都咁叫咗
不過連登仔

大部份都安份守己，果幾個係硬膠，小朋友，定係五毛呢？

不過一年來大家都進步左好多。

上微博咪實名制囉

冇問過人就騷擾人真係好唔啱